真正醜陋在於自卑

想問你一個問題。
你為別人而活，還是為自己而活？

人年輕時，有美與不美之分。
到你年老呢？
還在乎這些嗎？

真正醜陋在於自卑，
假如你要自悲，
這個世界沒人會救到你。

相由心生

molamola

咁人點解會自卑？

被那萬惡的「標準」害成的。

如何叫自卑既自己唔感到自卑

No one can make you feel inferior without your consent.

每當人不能符合標準就會被排擠被批評
自信心低落認為自己係醜陋
引致自卑

自大都係

如果覺得跟隨別人係內化左呢 而又可能覺得開心呢

子非魚 例如日本社會集體主義同一般禮教壓力

如何解決

推翻晒所有嘅「標準」。

欣宜自卑嗎？

標準係人定的， 無論你點做得再好，都會有人踩你台數鳩你不是。
什麼叫成功，人人唔同，只要清楚知道代價係乜野，食唔食得去就夠了。
太在呼別人評價同目光，那只會一世自卑。

欣宜只係肥。。其實佢個樣跟本就唔醜。。係高登仔一路睇人唔順眼啫

成日笑鳩人肥但人地根本wfc 照樣出鏡照樣生活
過得好過好多笑鳩佢既人
都唔知邊個先係loser

佢唔自卑仲搵到自己價值，形象偏向陽光
佢比人笑肥到佢接納肥既過程係自卑既人值得學習

但當自卑既人遇上同類就會變自大然後就攻擊人
曾被兩個肥到似有5個月既人話我無肚腩=太瘦
從此我最憎肥人

Is

性格問題
荷蘭叻咁撚廢都咁鳩屎

凡事向內求、不向外求.